如果小米手環3出NFC版可連八達通，幾多人會買黎用

如題

唔會

唔貴會買來試下，其實到時可以睇返個用錢紀錄都唔錯

我吾會

過五十萬

你個名，完。

問題唔係小米。係八達通會唔會同人合作

咪玩啦

如果
整條手環洗鬼同小米合作咩，佢自己都夠做啦

要甩咗三叔份約先

Ching 八達通唔同信用卡。如果有nfc就用到八達通，個個電話都嘟得啦！

應該多咗一班人買

炸手

大量五毛會買

係8仔玩野唔同其他公司合作